[逆向思維] 要選購觀星筆就依家去喇

應該冇伏

邊間仲開門呀醒目

會長嗰隻咩model
想買